坐係黃店的十個鐘

話說我尋日本來想幫襯黃店既salon, 大家都知呢排黃店salon巿淡，我本來想俾多三百蚊幫襯一間大間少少salon。但由於我覺得小店salon更要支持，咁我就去左間one man band 既小店salon，點知由中午十二點坐到晚上十點，我做色加負離。雖然黃店咁好生意係開心，但佢全程把我掉埋一邊係咁接新客，坐到我個人都牛哂，正常做負離加色應該五個鍾左右，但次要多一倍時間，令我對積極全黃生活有點卻步。

你可以問下店主
唔滿意可以去第二間黃salon
俾多d機會其他黃色salon
唔洗一次半次就話對黃色生活卻步
我食過幾次黃店野食質素麻麻都有即時反映啦

係，我下次要去另一間黃既salon, 真心怕坐咁耐。同埋去番d比較有規模既salon店。

體諒下小店
一個人係真係忙好多
互相體諒

剪頭髮做顏色要預約是常識吧...

10個鐘真係要痴撚線，真係要反映

我都試過一間得一個老闆做野既黃食店剩係出餐比d 靚女先完全無視左我地張單，一個漢堡餐等左45+分鐘...

講真 開名

黃店去蕭生間堅石燒啦 自助式唔洗等人

堅石燒有得做負離子

開名
十粒鐘坐到人都癲
同一時間接咁多客嘅預約根本做唔切

冇 上面講食野

一個人唔係藉口黎 開得鋪都叫有一段時間 點會唔知自己同一時間可以handle到幾多個客人? 樓主都話佢係咁接新客 比人感覺似係用黃店吸引客人然後係咁接客搵食

雪盈bb咁辛苦拍片教大家
你哋唔係唔入去support呀嘛？
入去同我subscribe 加睇片
#自己議員自己撐